召集ptgf嘅絲打，想搞個goptG.ptgf，搞共享女友呢盤生意，有意pm

Lm

驚唔驚俾人扔落河

比141啲人扔？